一芳香港代理：這個共，我一點都不想奶

琴晚又有... 講到明: 多謝大家琴晚幫我地招牌嘅新design，但是這個共，我一點都不想奶，唯有冒着坐一年嘅風險帶住個豬嘴用天拿水抹左佢。

經過左咁多日，解釋左幾千次，到今日仍然有咁多人「共芳，共芳」咁叫，琴晚又幫我小型裝修。又話我地係藍色而罷買，雖然內心不是味兒，但我明白要個運動延續落去，係好需要一種凝聚力。而當群眾有一個共同敵人嘅時候就係最團結嘅時候。一時嘅誤解我可以理解，但感覺上而家好多人係人講佢又講，鬧緊乜嘢都唔知，甚至乎點解會叫人做「共芳」可能都唔清楚。既然而家乜都講FC，咁我就列出一啲事實比大家判斷，希望大家唔好嫌麻煩，鬧得咁過癮之餘亦花2分鐘睇一睇🙏🏻

- 我哋分店有響應罷工活動，因為咁比大陸代理擺上台，不過可能好多人已經唔記得；
- 自從六、七月開始D遊行，我哋分店有派水及冬瓜茶俾遊行人仕消暑解渴。我哋冇大事張揚，但我肯定有好多人飲過我哋啲野；
- 打我工嘅同事去完遊行我補返一日假期俾佢休息。我啲同事亦可以證明到；
- 個別分店有響應百家連儂布運動作為固定收集站；

我所講嘅係唔係求其貼張紙出嚟事後扮黃洗底，係打從一開始已經有實質支持。 如果咁都係藍絲「共芳」，咁真係唔係好公平呀嘛？

有人話要繼續罷買，因為最後我哋會有利益比台灣品牌方，ok明嘅! 但其實嗰啲好黃嘅茶餐廳可能都係用緊藍底豬肉供應商？ 另外因為貼左兩句標語變得排晒隊嗰D甜品店用嘅紙杯可能係一間福建工廠做我哋都唔會知。我咁講並唔係因為眼紅人哋有生意，亦唔係想斷人米路。我只係想話，我同總部既合約係，做幾多生意都係俾一個fixed的小小品牌使用費。所以其實今次罷買香港「一芳」，大家99.9係罷緊一大班同路人...今次罷買我哋品牌呢個抗爭行動對品牌方來講可能損失只係九牛一毛，但係對我哋啲香港人店主可能就係血本無歸，一鋪清袋。上星期已經有一間分店結束左營業.... 呢個亦就係我唔可以唔出嚟講嘢嘅原因。我蝕錢唔緊要，但我樓下一班獅子山下真香港人，努力儲咗一筆錢加盟創業為嘅係想俾家人更好嘅生活。呢班人先最受影響。其實大家都有共同敵人，但係無奈我哋要做咗炮灰先。都係果句，我講完之後唔係想大家盲目咁去狂買我哋啲嘢飲，只係當你有朝一日想飲嘅時候唔好誤會我哋係對家就可以。I’m not asking for more but just let us do our job...

#唔想裝修

仲罷唔罷？

之前都解過話
都仲誤傷
行過幫襯下

訊息太多太快你真係要宣傳多啲

推呀

推

根本從冇奶共
香港代理
亂破壞嘅正仆街

屌不嬲都深黃
係罷工果日俾大陸代理擺上台

咪撚人講乜就信乜啦，一芳係堅黃呀
推呀仆街唔想同路人分化

呢個真係無奈
叫上海但其實同上海完全無關

慘 幾個月無飲了 聽日幫襯返

推 都幾慘

好似又真係幾慘

姐姐黎懲罰你

除左針對黑紅藍店既措施
希望大家都多啲支持黃店
佢地都係因為良知而冒風險發聲
先唔講而家會唔會比人搞
他日如果失敗佢地都首當其衝被清算
希望可以搞多啲支持黃店日
當然更好就係養成習慣消費前先留意邊間可以幫襯

Push

行過多D幫襯

見佢咁慘 開post 幫佢宣傳下

推 會多d幫襯

唔係好似
係堅慘

如果一間咁嘅鋪都要搞
咁都無野好講
裝修前請fc

一早講左總公司先係，屌你地真係

我也極嬲
咁都破壞
冇腦仆街

今次一芳「真表態」啦
再搞人地姐係想無商家再支持我地？

推，經過會買杯支持下

用錢懲罰你

推！

好撚慘
一早同左中國代理割席都俾人搞
唔好再搞同路人了

開錯政事台tim

有冇地址，聽日去幫襯

Push 我行過幫襯先

🖤🏁白底黑字文宣 channel 🏁🖤
所有文宣版權屬於創作者

收集現有文宣 tune 做白底黑字version，希望方便到大家🙏🖤

唔再搞佢

推推

Ok 既然大家有飲過佢派嘅冬瓜水，就等我嚟懲罰你

個月行街（唔係發夢嗰種）經過一芳
見到店員播香港國歌仲自己唱埋一份

好撚慘

講撚咩成班人裝修上腦咁 失控啦
比意見又帶風向 澄清又話人偽黃 食晒屎咁

push

建議鋪面直接落宣傳
好多黃店都做 唔駛怕藍絲找麻煩 因為佢地根本就人少/文化低資訊不足管唔來

同意既 一個crowd 係好易失控
唯有幫佢宣傳下

唯有推比多d手足知

幾時又六大訴求？

推！！！！！

再推多次

行過咪買下囉
不過都係買真黃店先

呢個文宣好似有啲outdated喎

sor 無留意

行過會幫襯，推

其實好慘

希望大家對準槍口，要知道自己為咩而做。
唔想大家情緒發洩之後輸咗場運動

利申：不割

以後幫襯多啲先

咁我狠狠地懲罰你

tk咗

下次飲返一芳先

推比多啲人睇到一齊懲罰一芳

其實一芳有咩好飲？？
有冇手足可以推薦下

聽日行到攰攰地咪幫襯下囉👍🏼

最終目的：男權

藍絲
你地玩

以前鐘意佢d珍奶

已經好耐冇飲一芳啦

唔會幫襯 台灣同大陸一芳奶共
見到個名都唔開胃

我信佢

以後會幫襯

睇到好心up...被自己人搞嘅心情真係好矛盾

轉載去 大陸 .......

明明係中國代理搞香港代理 有人收唔到料都唔怪得人 但係你唔好俾我見到食兩家茶飯

推一推

終於爆到自己人
支持爆鋪班風向撚出黎講兩句

去幫襯+道歉

推一推 誤傷人地都好無辜

推下

佢都講到咁 飲爆佢啦好嗎

飲爆佢

我會飲

懸崖勒馬頭棄暗投明
強烈呼籲連登仔女重新幫襯一芳水果茶

突然好勁渴,可唔可以開24

香港一芳係黃店，大家支持下

support yellow shops

信佢啦

裝修前真係查清楚先呀

飲過
沙田第一日開
30個人排隊
過咗一陣就冇晒人

你駛唔駛查下「懸崖勒馬頭棄暗投明」點解? 定係你想話你唔信佢講既野?

自己人要撐啊!! 仲要多次爆錯人地鋪, 班暴徒唔係好鍾意拎錢懲罰黃店架咩

要支持返啊

一芬85已經有鋪頭罷工（唔記得係咪全線）
香港代理一直係同路人 何來棄暗投明

自我修正明明好重要，總有好多人唔比提出建議，屌你帶風向、綁手綁腳

眾籌俾人裝修返啦

道歉聲明呀！！

灣仔個間已經有哂連儂牆

合約幾時完

推下次經過會買黎飲

唉幫手幫襯翻先

推，幫下人地啦，比人誤會好撚慘

好對唔住
希望大家以後搞人地間鋪之前真係fc下係咪黃鋪
同埋對準返集合重點 反緊急法

推
唔好搞到同路人

罷買咗你成個幾兩個月，黎緊用銀彈懲罰翻你啦

對唔住呀路過會幫襯返

sorry, 聽日買

同意 加道歉

一芳真係與真香港人同行。我已經係其他post 都有分享。10.1遊行到灣仔店買野飲，突然狗狗遠處放煙。店長都落閘避免我哋吸入煙。

邊撚個再搞一芳就打邊個

匯豐其實個名都有上海，不過係英文

如果做到大陸官場高層 有邊個唔會動搖到

一芳啲水果茶確係好飲嘅

推！！原來我罷錯 聽日去飲下先

我買杯茶會有錢落奶共公司袋既就不了

我唔罷啦 去買翻杯支持

罰佢老母!!

Sorry ar

聽日買起間鋪

G chi香港一芳

一芳一早就係自己友啦, 點解會以為佢地藍?

Pish

大力推
飲返多d
全城幫襯！

sorry ar
幫襯番
不過同一個名不同代理出奶共聲明，真係幾亂

推啊 終於可以飲返喇

推

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 新屋嶺 第二槍 緊急法

如果唔係有大陸分支插手香港代理嘅話， 使乜要人哋出post劃清界線？

總之邊個撚樣搞一芳或者知係黃店嘅，一律作鬼論

我地要俾人睇到我地係會改正 唔係錯咗就算

一芳係黃ga

Push.

係所以下次麻煩要真fc清楚pls

信.

即係香港全部一芳都黃呀？

佢個Facebook post有覆過
無論收入幾多 佢都要俾個fixed amount總公司
唔會因為多人買/罷買而要俾多/俾少

罷買佢其實真心傷到同路人呀
佢地唔係大富大貴 鬼有咁多錢去整返靚仔間舖

睇黎要大大力懲罰下

飲撚爆你

希望你原諒前線一時嘅判斷錯誤

推到大家都知

我冇搞過你
但係幫手足道歉, 行過買返杯
(雖然真係唔好飲)

呢個岩啊

入黎推一推
裝修新手入一入黎 仲有召喚ust南亞仔同南亞手足

九龍唔係尖沙咀開始？

推喇

可唔可以整埋個一芳版

咁飲返杯啦

有巴打講過佢所有原材料要同總公司入貨
呢個fc唔到但佢唔全面披露所有資料我就唔會幫襯喇

聽日懲罰下先得

香港一芳兩個月前已經澄清係黃 做乜仲同佢裝修

發動加藤屋式懲罰補數

咁清玉係黃定藍

香港一芳係自己人

吾好搞錯！

雖然一芳唔好飲
但都幫襯佢支持下

我D飲食推介一直話一芳黃，不過之前餐餐有人負評我...

水果茶好飲
成日飲

//但其實嗰啲好黃嘅茶餐廳可能都係用緊藍底豬肉供應商？ 另外因為貼左兩句標語變得排晒隊嗰D甜品店用嘅紙杯可能係一間福建工廠做我哋都唔會知。//
講得好，其實c鳥、裝修等好容易滑坡，手足切勿被仇恨衝昏頭腦。
退一萬步，其實裝修、罷買等除左懲罰之外另一目的係令藍店跪低，如果跪低左甚至講明話黃我地都仲搞，其實距地無incentive 跪低。（如果係扮黃，距地兩面不是人，自有後果）
不如節省力氣，集中c鳥、抵制企硬既藍店；黑店就殺無赦啦，跪唔跪都打爆距老母

有黃有藍
特許經營個個度主唔同

我呼籲全世界都去支持佢
唔好話咩會分到錢俾奶共總公司
咁講嘅話間間餐廳都同政府交水費買東江水又係藍店咩

道歉有叉用 ?
人哋要蝕幾多錢 ?
我哋成日要黑警負責, 林鄭負責, 共匪負責 ...
但我哋自己人做錯嘢就唔洗負責 ?!
咁我哋同黑警有乜分別 ?!
亂咁打鳩人、拉人仲係支那成為英雄
大家自己諗下

屌 講左咁都仲係咁⋯

屌你，行過幫手貼張文宣幫人澄清啦
人地講到咁直，仲勇過所有黃店

就憑你依句
我會幫襯

推，之後想飲茶會記起佢

尖東店連儂牆+蘋果海報
仲播埋歌仔 聽到果刻我經過都忍唔住去買反杯野飲懲罰佢

正視聽
唔好亂破壞
大家冷靜少少

俾自己友屈

大家懲罰返佢好嗎？

對唔住，我地做錯咗。
Sorry，會努力補償翻。

大大力用金錢懲罰佢

既然而家休班警隨身都有警棍，咁不如全民都扮狗，俾大眾市民了解而家香港狗賊
以下開放討論

1）只恐嚇 不傷害
而家仲有啲掛住返工返學嘅中立人士，係佢地返工果時無啦啦嚇9佢，話係休班狗，係佢地面前拎住棍周圍揚，俾大家睇下平時班狗點對啲手足。記住不傷害。

2）成群結隊扮狗 唔好單機
到時俾人錯誤神獸就唔係幾掂 而家真狗埋泥都走唔切 而且人多好辦事 互相照應 事前當然要練下 唔好變左人多手腳亂

3）見到藍屍
佢地可能會幫你 嚇埋佢一份 嚇到佢都唔敢講野 目的係全民反狗

咁岩上網睇到有個自稱休班狗而且拎住警棍周圍揚，細心啲諗 都唔知真狗定手足裝假狗 忽發奇想 梗係要發揚光大
光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

懲罰你！

Ok 開到聲就懲罰你

本身冇飲過，搵次試下 有冇咩推介？

水果茶唔錯
黑糖奶 耐唔耐飲杯幾過癮

橙水果茶同益力多系列都幾好飲橙汁仲要係現榨

呢間野又咩事要爆
爆d大路d既啦

減緊肥，可以試下佢水果茶

等我去懲罰下佢

屌不嬲都無奶共 之前咪澄清左 大家搵日去懲罰番一芳啦

用港幣懲罰你

幫襯返

買買買

誤傷同路人就唔好再裝修同罷買啦
大家得閒就幫襯下
老闆真係唔好意思

緣於中華民國年代嘅上海

支持

C

道歉 眾籌幫人真係裝修返

堅守四大原則
黑裝修，紅裝飾，藍罷買，黃幫襯

聽日飲！

咁根據你個邏輯 係咪全香港d舗都要搞？

人哋又罷工 又派水
要搞都搞紅店啦

𣎴嬲當佢係黃店
本身覺得佢貴都唔理照幫襯

甘真系要懲罰
港女們上呀
#港女最鍾意飲珍珠奶茶打卡架啦

其實唔係特許經營既咩
之前又話將軍澳黑警開 ?

幫推一下 好人一生平安

用錢去懲罰佢！

都講咗一芳有支持805罷工
我有朋友仔返緊 佢都話嗰日係俾佢哋罷工
唔好係咪都裝修啦

聽日行街個陣記得去支持下

推 快啲飲多幾杯啦

好，見到會買返杯

認真，亂咁裝修真係好大問題喎

有無方法可以壓止類似情況再出現?

推推先希望唔好傷到同路人
同時行過幫返佢一把

捐錢比人裝修啦屌

P牌推唔郁 聽日幫襯

屯門已痴

行街行到攰 飲返杯冬瓜茶又真係幾解渴既

同上商一樣道歉
再多謝支持香港人

我一向唔飲呢啲野飲 但以後見到一芳會去買返杯

agree,打爛曬中資d野真心唔知做乜鳩，根本前線有班爛仔上撚曬腦
淨係裝修刻意講衰野/唔交cctv/俾狗入個d先正路

推 建議文宣要和受阻市民道歉 同埋向無辜商店道歉

要爭取淺藍淺黃支持

我地要對準共黨林鄭黑警 唔係無辜百姓

唔好搞到自己友

好啦 誤會左你
大和解啦

記得少糖啊
呢類飲品一般原味都比較甜

推推推

大家唔好再誤傷啦 下次遊行路過大家買撚到佢無貨唔該

手捉裝修之前諗清楚
未100%肯定嘅唔好搞住
肯撚定嘅 例如福建嘅鋪就大大力裝修

港豬好心唔好再幫親大陸野閪茶 無牌老虎堂
要飲就飲一芳 飲到你無晒茶為止
飲到糖尿都繼續飲

不完美 可改善
但今次真係要道歉

爆飲佢呀

失你老母，係又裝修唔係又裝修嗰啲全撚部三毛，你叫你老母帶返個腦俾你上連登先啦，俾你班弱智人士割撚晒蓆以後仲點會有人肯上前線，場運動就玩撚完o架啦，不過係衰喺你依啲弱智仔手上面

要用錢黎懲罰佢！

shut up, and take my money！

經過一定支持返

雖則唔好飲，搵日幫襯番你啦

［正視聽］一芳政見問題

8月見有人發起杯葛一芳係好心痛，你哋有份去69 616有經過一芳嘅舖頭就知佢真係好好，免費比冰水大家又比嘢飲大家，見有人話佢奶共叫罷買我真係死都唔信，嗰陣有同朋友講過但冇人理我
香港一芳係同路人，連登仔大大力用錢懲罰佢哋

一芳係franchise 裝修佢地冇乜意思 因為你都唔知真正owner係邊個

其實香港一芳真係好慘，你試諗下自己俾人屈做藍絲，仲要俾自己人打果種感受係幾難受

但係真係唔好飲喎

而家天時熱，試下冬瓜檸檬加愛玉半糖少冰，幾正架，我次次都係飲呢杯佢d愛玉好香綠茶味

幫推 唔好tk自己友

係仆街大陸代理啫
放過香港一芳啦

香港代理真心可以買

唔好解釋，唔駛掩飾，免費派嘢飲，派到運動完結。

要大大力懲罰番補數

上海商業銀行係幫tvb出糧，嚴格來講裝修下無錯!

快啲幫襯賠償返啦屌

洗唔洗集資賠錢？

Support 黃店

P牌含淚推

共hi奶完生愛滋

唔好咁痴線 由店舖證明自己先代表係黃店？

手足做野之前真係諗多啲

事實上係班手足搞唔清楚就胡亂裝修啊

我地唔割之餘仲要 賠償番俾佢地 更加要瘋狂飲啦

重推

［我有野講］咪撚再唱歌叫口號［入黎睇下自己衰咩］

幫推
之前成日嗌佢站在中國的一芳

日日賞茶/一芳就飲到糖尿

Push 要大力大力買返

幫推

今日買杯飲下先

多多幫襯香港一芳
就黎當糖尿

反緊急法！反獨裁特首
Signature簽名檔：保衛家園，對抗極權
「反極權運動」守護香港，深層改革

裝修裝飾要小心，最好貼返張紙！
威力愈強嘅武器愈需要精確度！
唔偷野、冇私心、為民除害！
文宣要人呀，民意唔可以逆轉！
國際戰線第一次危機！

抗爭轉型及進化建議：
重要目標：11月24號區議會選舉、香港民主及人權法案
和平勇武後勤文宣議員：各司其職
強調：愛港市民、良知、美國制裁、親北京賣港賊、大話精、傀儡、暴政殘害人民、公平公正選舉、為港人服務
防範：掌心雷、利誘淺黃淺藍市民、抹黑
流水式示威：警察舉旗咪去另一個地方示威，香港咁多地方可以去，佢想捉你，你咪話走緊囉，太多人行得慢好正常，合情合理合法！
適當武力/自衛反擊：合情又合理！
游擊戰？：對抗黑社會/恐怖分子
創意活動：抗爭融入生活唱歌比賽？跑步大叫？商場罷買？摺紙？#Shout4HK#諗到再加

公平、自由、民主、公義、人權得來不易
漫長的道路上需要你支持我，我扶持你
有時惘然若失，但我們也要自信往前邁步
有咩嘢唔想失去，就努力捍衛同守護
現在就用自己雙手實踐夢想，迎接未來

短期目標：改善抗爭能力，提升身份認同
建議：文宣！各有各做，best effort
中期目標：區議會(94%民主產生)
建議：關注身邊人，團結一致，各有各做
長期目標：強化黃色陣營、民主/黃色經濟圈
建議：抗爭生活化，減少比錢極權陣營
終極目標：民選議會、民選政府
建議：國際戰線、傳播思想、滲透內部

公務員：小隱於野，中隱於市，大隱於朝
和勇合一：1.合法之下，最大勇武
2. 做任何事，永不被捕

@謠言係疫症•不傳播•去求診•澄清藥
@FakeNews係Cancer•不擴散•求事實•割
@接觸資訊時，腦袋要清醒

只要爭取民主團火未熄，還是有機會達成
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡，打倒腐敗
@Template@
升級技能/能力值：1. 讀書、識法律2.運動、鬥長命3.和勇合一精神4.批判性思考5.精通專業技能

或者做唔足，但我會堅持；Best effort，你呢？民主尚未成功，同志仍需努力
Twitter 共識頻道
理非可以做的事
良心與無良商戶
@Template@
Version 2019.10.06

要記住極權如何打壓香港示威：
1.抹黑：利用少部分的暴力衝突而將全部示威者形容為「邪惡」、示威=港獨、新華社、環球時報、人民日報
2.誤導：警總救護車、雷射槍、9吋尖刀等等
3.滲透：5毛、陳雲、黃x民、譚香文
4.假民意/曲解民意：主流民意是......
5.5毛輿論-分化、負面、fake news、煽動手足做負效益/低效益工作
6.強迫企業自我審查
7.出動黑社會、愛國暴徒
8.扮示威者：(負面的)破壞eg.遊行
9.嫁禍示威者/黑警：打議員打記者打女仔
10.扮好人/扮對話：「江山易改本性難移」
11.警察濫權、濫捕、暴力執法、恐嚇
12.利用親中人士發表「假」權威言論
13.用盡手段打壓反對聲音
14.矮化示威者為甲由、yellow object
諗到再加
Sir, my concern is not whether God is on our side; my greatest concern is to be on God's side, for God is always right.

我都係 終於可以飲😭

兩家茶飯 不了

同情還同情, 但絕對唔會幫趁, 你幫趁佢, 即係幫趁佢總公司
佢只好怪自己唔好彩, 等D 鋪頭執左之後, 自己去告總公司攞番D 錢

冇九龍既

本身冇點理佢,依家可以考慮飲唔飲
btw大陸代理賣香港代理

咪又係支那
我同意唔裝修
但要罷買

裝修都要有個限度,大陸地名唔代表奶共,正如北京道個英文叫Peking Road都係緣於民國
講緊我好懷念民國時代嘅嘢
[s]歷史嘢我都識識地唔好屌我

有份裝修嘅真係難辭其咎 有錢嘅就連續一個月幫襯啦 冇錢嘅就叫身邊人幫襯

我都係呢場運動先知一芳

柒左就要認
用行動補數啦

今日開唔開鋪？ 我要飲水果茶

行過幫襯下

呢個禮拜大家都超額完成， 手足ho ball

尋日買左4杯

邊個搞佢邊個鬼

發動全世界買一芳

agree

無知一問其實係咪真係自己手足做架？

幫襯呀

Downgrade from red to blue

Or upgrade actually

講左好多次一芳係黃點解仲要裝修

唔好再裝修好無，依家網上cmt香港既都唔好，我知我地都好嬲，但我地需要國際企係我地呢邊

從來冇飲過 睇完依個post即刻去買返杯

推呀 今日就幫襯番

今日即去買兩杯

好啦 幫襯番啦

一芳唔係黃 黃既只係依個老闆

罰佢老母！

爆錯就賠番錢俾人啦

但你都識講，每間分店只係加盟店
可能/假設大埔果間店主係藍
銅鑼灣係黃
咁你好難怪人誤會你幫你裝錯修喎

灣仔果間整連儂牆，個個買完都講句香港人加油。已經大大力用錢懲罰左佢。

賠返錢OK？ 幾十萬我地應該賠得起，而且我地做錯先

成理垃圾P牌係度賠錢賠錢，賠你哋老味咩

一齊飲多啲啦

平時好少飲呢d
以後會幫襯你

太古城有間，等陣去支持下佢。

成班人咁随街扑，點控制啊。一齊行嘅，咩唔三唔四嘅人都有，邊分到。

就今日啦

民國時代係叫北平。

清朝叫北京，明朝叫北平。

其實好亂 姐係香港既一芳係冇野既？

oh 膠咗

雞肉大陸嚟， KFC 都唔使食啊？咁東江水仲飲唔飲啊？ 革命原教旨主義者不如绑舊炸彈炸咗禮賓府啦。

小心，雖然同路手足有機會破壞
但亦不能排除政警扮黑衫破壞的可能性
呢場持久戰就要和勇互相支持，今次錯左
下次做返啱
不割